用ipad 睇netflix, 應唔應該sub 4K plan

ipad 睇唔到4K, 但如果用4K PLAN, 會唔會都靚啲?

1080夠啦

搵fd 夾4k啦

最低plan好似得720

買部4K 電視 喇

轉左用4k電視睇正到呢

真，用電視app靚到癲

索尼大法好
Remote 就有粒Netflix 掣
我呀媽都識用

lg電視都係
可以令我老豆唔使睇tvb
重有埋Amazon Prime video
正到

samsung 以前有，依家冇咗

我揀$7x

最抵個plan得480p

買咗fire tv 4K已經少咗用iPad睇Netflix

其實多唔多節目有4K

佢自家個d 節目差唔多全部已經4K

sub 4K plan係為咗同人夾份

我買左部新電視就係為左睇4k
點知發現好多片都係得HD, 得少量4k
而家諗緊降唔降一級好

我一路都有🤔

佢應該係講遙控上面粒Netflix 制姐。
我就唔鍾意果d 舊世代old sch 遙控，
或者果d 多餘動作感應。
Samsung 而家果種少d 制，
簡簡單單，
外型又唔錯，
就啱我心水

用ipad 睇就無所謂啦
就算用4k電視睇我都係 $68一個月嗰隻就算

4k 唔係套套有
印象中好少

不過好似都唔係貴好多唧
無price check

4k plan 幾錢

用完電視睇返唔到轉頭

$93四個人分，其實仲要諗？

ipad應該睇唔到4k真正的效果出黎, 真係想睇4k應該要買返部4k/以上的電視